會計係統Quickbook

除咗Quickbook之外有咩好介紹

Depend 你有無accounting background

我只係需要list item,invoice, 報價, 普通可以自動開張單就得，影印。 唔需要資產負債表收入， 收入支出

咁你要既似係Inventory + CRM + quotation & invoice多啲喎

Budget? No of active users?